有無人有用citibank八達通

九巴個15%優惠佢地點比返我的

好似三個月後先有

T&C講得好清楚 唔識字？

搭車果陣叫司機比 cash

懶得睇呀on9

懶人唔好開心得咁早 每個月簽賬過唔過$1500？

屌呢個太撚基本

但你要上佢個網登記先

其實我覺得15%好吸引，但我見好少人講，真心唔知係唔係有咩細節有問題?

因為佢得0.5% (東亞 4.8%) 唔多化算 車費唔夠貴就賺頭蝕尾
就算用payme都會蝕（SCSC 1.5%)
都未計每個月一定要用佢自動增值一次 （安信 2%)

結論：長途車先吸引

用左1500蚊就會轉返用其他卡

Payme1%=蝕$15
+自動增值$250蝕$3.75
所以每月九巴車費$125以上就打和
不過每次自動增值又蝕1.5%

假設22日x來回x$6車費
=$264
=回$39.6-15-3.75=慳$20.85
仲要citi成日收人年費
唔係車費貴嘅 慳完都買唔到M記

Citi成日收多我錢

好用 必定申請 日日搭巴士就神卡

其實張卡最大弱點係, 個感應力好差, 擺係d卡包到成日do唔到
最後比我取消左, 用返正常八達+信用卡自動增值算

話說我補充少少 呢張卡可以用payme擦1500蚊個簽帳 我send過email問

我係隔個月買兩張，連所有優惠，張月票可以780變560度

屌擺最出啦咁撚懶

唔吸引
要簽1x00 先開始有回贈
佢本身rebate又少
當一日坐30 蚊n坐25 日

回15% 只係得112.5
回贈仲要增值先用得返

點會蝕自動增值，用曬入面d錢真增值咪得

但係果1500應該唔難? 我記得佢facebook都講明payme都計
我日日過海都可以搭巴士，這幾個月計返差唔多個個月都700-900車錢，只計車費都回到1xx都唔差吧?
還是仲有咩卡可以更吸引的?

本身用安信賺2%
佢就賺得0.5%
賺唔到=蝕

容唔容易免年費?
取消張卡之後仲可唔可以當普通八達通用?

如果要計到咁盡
安信 AAVS 落 oepay 再過落 Citi
Citi 淨係用黎搭巴士咪兩邊賺晒

其實咁同安信落oepay再過銀行一樣

聯營唔計張垃圾月票有撚用咩

如果你有需要就搞

我都有用

每個月用payme寫$1500落去
就滿足到$1500簽賬
點解都咁少人用 ?

700-900得抵用啦
好多人一係冇搭九巴 一係就幾蚊一程
無謂浪費精力去賺十幾廿蚊

果 15% 巴士回贈唔計?

15%之前我計咗 抵唔抵睇你車費幾多
不過佢AAVS回贈差過人地
如果出街要用八達通就要帶兩張

我用aavs就係因為方便
搞咁多野慳得果少少咪玩啦

日日都搭 月票係抵嘅
見到有上車就上 唔洗睇車費

出街帶信用卡/提款卡都唔只兩張

citi 出名難免 要有心理準備

個個月都回百幾二百蚊
佢除左狗巴之外仲包埋新城巴

仲有龍運A車

有包咩？

其實會唔會係個card holder 防rfid嘅問題？

因為我都係每次用嗰陣就要拎出黎先嘟到

earnmore自動增值一日得一次關乜事
果邊係咪都日日增值架啦

每個月入得$10000落oepay咋
用earnmore 八達通直接嘟搭車唔count $10000個額

由即日至2019年12月31日期間，於任何月份憑Citi八達通白金卡累積零售簽賬滿HK$1,500, 可獲享九巴、龍運、城巴及新巴15%車費回贈！有關回贈為八達通現金，可直接抵銷八達通自動增值金額。請即登記，盡享優惠！

包呀

佢張卡真係廢的
我平均一年就打上去換一次卡

我就係用2張八達通

我唔記得講，因為我試過用返個人同租嗰張八達通都係要拎出黎先嘟到

每個月過千蚊車費表示有用

九巴月票唔抵玩
唔包龍運 即係A車全部無份